有冇人覺得睇人拍拖好治癒

有時係街見到嗰種成熟啲嘅情侶
二十幾歲 唔造作 恩愛 打風打唔甩嗰種
會覺得愛情很美好
令人有種舒暢 釋懷嘅感覺
尤其係自己拍咗幾次拖都失敗
更加覺得感動 祝福咁

啲狗糧酸得黎又甜

有時見到上咗年紀嘅都仲咁恩愛就好感動
點解自己冇

啱啱係地鐵見到一對挨住瞓 真係會心微笑

一對男嘅挨住訓呢？

希望天下間所有情侶都可以永遠幸福開心

都開心既 會祝福

廿幾年都真係未係街見過男男 想知係咩光景

治你老母癒咩

自己拍仲治療